到底抽獎真定假

前排見到有消息指抽獎係假
然後就有人話抽中左

到底係咩一回事

你諗下咁旬既野輪唔輪到自己先？
就算係真又會唔會咁好彩自己中先？
個滑圓率係0啊

見到好多人話假 又突然話有人抽中
好奇係咩一回事啫

利申: 冇抽

攞你地址 攞你電話
弱智

咁都信
唔怪得咁多藍絲信政府

用幾千蚊就可以買你個人資料

我覺得好抵

樓主好明顯打手啦

嗚嗚真心想問咋

留公司地址/朋友公司地址

佢用順豐寄出
電話啱就得
名叫david chan都得

地址你填順豐站地址都得

咁都問得出口 用下腦好冇

知錯了 求求𨳒得細力啲